
Оставь не тронутыми мысли о тебе
Мы раньше жили друг-другом, но так не будет уже
Наполню ядом фужер, ангелы плачут в душе
Наши прежние чувства напоминают мишень
Я помню всё. Я помню каждую минуту рядом
Каждую твою улыбку, большего не надо
Лишь бы взглядом согревала, а я буду беречь
Нашу любовь, как верный пёс
Я помню каждую из этих встреч
Сердце стучало, вырывалось из груди
Ради тебя готов пройти был ада раскалённые круги
Ради твоей улыбки покорял вершины
За руку тебя держа, я ощущал себя настоящим мужчиной
Я доставал до дна, смотря в твои глаза
Ведь если любишь, то всем сердцем. По другому нельзя
Так почему же, скажи, наши клятвы были пустые?
Я вырежу себе на сердце осколками от любви имя твоё
И эта рана навсегда останется
Теперь ты чужая невеста, чужая избранница
И что бы я не делал, я не в силах это изменить
Я не в силах разлюбить, я просто продолжаю жить…
Я отпущу тебя, а сам буду вспоминать
Как мы любили летать, как мы любили мечтать
Как мы любили... Как мы любили...
Я отпущу тебя и ветер унесёт
Но буду точно знать то, что я сделал всё
Как мы любили... Как мы любили...
Мне снятся сны, где мы по-прежнему друг в друга влюблены
Как вместе за руки с тобою, от весны до весны
И, наверное, я просто скоро с ума сойду без тебя
Но ничего не поменяю и ты со мною никогда уже будешь
Меня забудешь и с другим построишь
Свой большой, красивый, идеальный мир
И мысли обо мне сотрутся, новые лица появятся
Ты выбросишь мои подарки
И ничего не останется на память
Не соприкасаются больше наши ладони
Сигаретами выжгу остатки боли
Наши роли были сыграны, закончился спектакль
Мы всё сделали как надо, чтобы зритель плакал
И теперь на плаху голову Амура положим
И наше счастье, брови сдвинув хмуро, уничтожим
Что бы я не делал, я не в силах это изменить
Не в силах разлюбить, я просто продолжаю жить
Я отпущу тебя, а сам буду вспоминать
Как мы любили летать, как мы любили мечтать
Как мы любили... Как мы любили...
Я отпущу тебя и ветер унесёт
Но буду точно знать то, что я сделал всё
Как мы любили... Как мы любили... (3х)
